[求救] iphone 6s突然間啟用錯誤

本身仲用緊ios 9.幾
尋日一起身就無啦啦出話咩啟用錯誤

依家部機停左喺呢個畫面, 除左lock機就咩都做唔到
連張圖都係我cap完連ifunbox先upload到
請問依家可以點做

9.x正呀喂 ，好想落番去， 落到10仔都好

所以我先一直唔up上去
問題係依家可以點

我果部都一樣 乜都冇哂
之後直接洗機了

即係淨係可以用itunes up上ios 12?
而up完之後d野就一定冇晒？

錯 係無得比你up data 一定要洗機上12 🌝

姐係叫你換機

但我依家好似冇得洗機喎

請用shift+itunes的回復乜乜設定 上12

換機唔係問題
問題係唔想入面d野冇晒
我平時又懶冇backup開

唔該晒巴打你先
我需要時間考慮呢個咁沉重嘅決定

說好的優越用戶體驗呢

一晚令到 幾年間所有重要資料冇哂

信我 唔使洗機
用iTunes 直接update 就得

係
搵過d台狗post話係apple逼人update
依家叫做好彩有得用ifunbox攞到d相
用itunes直頭係部機入面有乜柒都睇唔到

請問巴打嘅意思係咪可以就咁up上ios 12
部機入面d野仲會有返？
因為我依家連左itunes係back up唔到

求教學

我jb了 連已越獄都望唔到

咁巴打你個陣真係部機入面所有野都攞唔返？

Backup 唔到嫁啦
依家2 個方法都得
1: update :50/50 無資料 因為ios9 上iOS 12 會由HFS+ 呢個file system 轉咗做APFS. 佢呢個更新有機會最後一步 轉換唔到 個陣先要洗機

2: 直接洗機restore
資料100% 無

iPhone connect iTunes . Hold home button and sleep wake button 直到出現iTunes logo ,係iTunes 按升級

除左（右）圖片之外 所有都攞唔返

JB 咗 無嫁啦 update 一定failed

1 無可能 因為apple已清除系統/應用程式 資料

冇呢方面經驗

不過你連到ifunbox,多少都backup到相掛， 盡back la

唔好鳩up 樓主試咗先啦